【旺角遊行】示威者不斷向警署內掟石，警署停車場內大部份私家車都已經被毀。

做乜唔叫暴動呀,屌你老母?
驚唔賠保險呀?

呢個好波

跟住be water走人

正想講

終於班警犬要付出成本

陰功囉

做得好

見到CABLE LIVE 開始用人力投磚機

應有此報！

哎唷

你地無做錯

大量警車喺太子道轉緊入去旺角

有驚喜

大橡筋！

大快人心

爽

抵撚死 屌你老母 死黑警

快啲定性暴動

姐係點

冇保險

暴動無得claim保險

扯爆旗

林鄭出黎話係暴動，班狗個公會又出黎屌架啦

放心 保險唔賠都大把人比錢

特登掟爛d車 無得定性暴動

咁暴力一定係暴動

仲唔定性暴動？

深水埗警署大量警車出動

正！

唔怕！仲有黑警基金

期待警犬宣布今晚係暴動

係喎!!!

屌你人地個名叫炮台呀
支野好撚勁

粗橡筋

出多幾次更
ot補番

依個係你哋嘅榮耀

既然玩火
點解唔將個火掉入去燒車

射到咁遠？

你地好勁呀！
幫班狗破財換下車！

千祈唔好掟屎蜢

Be water !

狗局入面無一樣嘢係無辜

笑撚死

好暴力

你地冇做錯到

弱點

後果自負

打爛曬啲假義載狗車

邊間狗屋黎

陰公豬 ot埋都唔夠整車

毅進仔d車咁靚嘅

整爛哂佢D車等佢哋冇得扮家長接放學

輕型投石車

可能係白衫嘅車

😂

哇。。。呢啲有幾多架自己車呀?

今次應該係保險佬率先定性為暴動

閃喇, 旺角防暴standby喇

如果係以前果隻鐵垃圾桶仲好掟

一陣班友又上晒腦唔舍得走，連埋班和理非一齊玩齊上齊落一齊食煙被打送頭，乜Q be water全部唔記得晒，TK提早自滅收皮。

痴線咁都諗到

陰功豬囉

你地唔好咁啦,成個星期諗好晒佈防,而家又冇晒人

有二億課金驚條撚咩

好波

再咁落去，d死暴徒推反警車點算

戇鳩警犬又中回力鏢

巴打識玩

唉, 班義士又唔走又送頭

咪係, 轉頭有人會捐幾百萬啦

有得車位應該都係白衫
今次班藍衫一定覺得好爽

雖然呢頭睇到爽還爽呀 但如果一陣有手足落單比人拉左就仆街啦 喊三聲

話暴動冇得賠好陰功

刑事毀壞 成班示威爛仔

黑警咁多福利
圍內都實claim到

都幾撚無智力
好似葵涌咁比人塞撚住門口都唔使出

Good Job

今日好多人都瘋傳左有警車內有人換黑衫 無幾耐又會門口放火既？ 點解既？

好相信 今日放火的圖 明天會係內地 今日頭條呀 騰訊新聞網上瘋轉

Push

Good job well done 快走

有幾次飛唔到入去

閃水喇, 旺角防暴standby喇, 推進緊喇!

暴徒

要死咪又佢地囉,話我黑心冷血都照講

親中又捐一千萬？

其實好多騷亂已經唔賠

嬲嬲豬呀？

用狗屋入邊既狗車嚟做發洩對象 係幾好

每次咁都好撚洩氣, 嬲又唔係, 唔嬲又唔係

手套加彈弓古時用來狩獵

好準, 基本上視線範圍都準

泊十毀十

識玩

點呀 暴唔暴呀今次

揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩

好勁，隔咁遠都掟到

Chings HO ball

點解有架的士既
警察俾兼職既咩

呢招正
一定性暴動就CLAIM唔到保險

唔好攪政府公物,公帑換
停車位爛車一向唔CLAIM得場主

Dum下磚好閒姐 唔dum磚點叫示威呀！ dum多幾次就會變例牌活動 不過唔好dum親自己友同記者

前線班垃圾勇武咪撚破壞啦

好治癒

唔好傻啦一樣可以叫暴動，收咗成千萬捐款唔係整幾架車都唔得呀嘛

狗學咩人搭車啫？

大家記得be water
8月5日對香港人好重要
今日不受傷不被捕
8月5日需要你

抄低曬 D 車牌 fwd 比所有保險公司, 等佢地講大話 claim 保險時冇得 claim

香港人終於識玩
拋開無謂道德枷鎖

好撚治癒

如果拉到人
告暴動，仲有冇保險

大快人心 J死人

千萬捐款係送比元朗條黑社會二哥

老散根本無得分

下次繼續

@@

後果自負！

暴動無得claim保險喎

透心涼

第三保cover

諗番起，727圍村已經要咁玩啦

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

政府依下仆街了

本身扔下遮就叫人地「暴徒」
依家仲可以點稱呼佢地

推

可唔可以搵人續部車影低
防止班人講大話CLAIM保險

班白衫狗作口供咁叻
實話上高速公路中石仔爆大銀幕
抄低左分分鐘保險佬報警

你估會唔會比佢地咁用呀拿condom仔黎咋

爽, 以後POPO D保費要加

世界級

收到風你地掟爛左tst總督察架車

洗唔洗咁啊整爆人地架車

走緊未 好多狗

如果佢哋架車都冇人賠嘅話，更加冇人會因為佢哋架車而唔define件事做暴動

保險有墊底.點都要自己俾咗先

其實因為警狗狂開位,大把警司
呢個係架構通漲

督察級食屎LA, 邊有得分果一千個
嬲豬都無用

bk d人玩到咁大

AUDI A6
KIA CERATO
MAZDA BIANTE
PEUGEOT EXPERT COMBI

黑警有以上文牌車輛 加埋接近300架
當中KIA CERATO 佔左一半
可能仲有少量其他車種
呼籲如果搭校巴見到呢d車款直接唔好上
不論車牌
唔想再有一人因為上錯車而出事
黑警定期都會換過車牌
而且一架車會有多過一個車牌
300架車隨時上千個車牌
所以呢D車款你記低佢車牌不如直接唔好上

當然上其他車都要小心

點解班前線 唔肯 be water

我明你地有自己諗法 有自己目標

但有時聽下人講野得唔得

醒撚到

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

走啦

走啦 唔係到而加都唔識玩呀

AudiA3

買番架大陸車比佢

Good job

支持港獨既你請入

尖沙咀可能被包抄，大量狗車經過衞利道去尖沙嘴方向

公帑出

怕甚麼 咁多金主

快撤退 尖沙咀係困局

頂飲緊水

靚車molamola

佐敦道好多狗車

仆街啦
比你搵到弱點

今日請大家be water
8月5日對香港人好重要
今日不受傷不被捕
8月5日需要你

暴動
冇保險賠

走呀

平時亂9咁打人 而加個幾架爛9車整爛左個小小實在太撚便宜班狗

定性埋做暴動，保險都唔賠
犬車

抵撚死

好心涼

希望快d落大雨

玩游擊吖@ CS online

刁大大科水
藍衫白衫都人人一架benz

用曬政府啲錢啦 唔洗拎嚟起人工島大灣區

有冇人知現場情況

ho ball

加士居道一車車

又要逼我打J

其實扔完應該要走囉，一陣班狗拉左d義士黎發洩

this?

Be water
唔好落單

依家點

會五會誤中自已友律師ge車

好撚治癒！
抵撚死啦黑警

陰公豬lo

一講riot保險一定唔賠
大家下次識做啦

做得狗預咗啦 驚嘅唔好揸車番工囉

中型投石車 aoc

hoball

原來係咁
咁每次都覺意唔小心跌左d野落去

笑

😫😫持久戰，游擊戰！
今日明明已贏曬。
係都要送頭！送一個少一個啊！

好懷念
唔記得叫咩名

全部錢七

車台巴打一部車都貴過晒入面加埋

義士好波！

掟得好

真係放核彈都唔會割蓆

當係暴動啦

爽啊

好似無貴車咁

支持環保
請使用公共交通工具

驚咪唔好揸車囉

沒有暴動，只有暴政。

保險property又好life又好，一定有一條寫明riot, terrorist 相關保險公司有權唔賠 好似係

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

都係暴徒

定性左做暴動的話佢地啲車係咪一個崩都冇得賠

Be water

good job

搭地鐵又死
揸車又死
警犬都有今日

做實事

陰公

有冇車牌
Send哂比各車行睇有冇得claim

呢招好毒

哈哈哈哈哈，暴動呀仆街，保險無得賠

咁講法有道理

可以叫記者問下警方: 今次做乜唔定性為乙暴動？係咪驚冇得claim 保險

快d落雨啦

sor，暴動冇得claim

做得好 整爛警車係納稅人俾錢整
但整爛狗仔私人車係佢地自己俾錢整

麻包袋

嘩，好暴力

販民重唔快啲出嚟譴責

計下角度知你係邊影

好治癒

投石車設計師

正喎 十八區狗屋都應該咁做

lm

加黑驚保費

睇到好舒服

好暴力
要求政府定性為暴動
如果唔係全港警署啲車都可能玩完

洗下車

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

順帶一提，深水埗警署班狗11號冇得放假，要係警署standby

睇佢賠得幾多次
區區有食神

真係冇諗過有咁嘅玩法

抵撚死 抵撚死

小心記者呀

暴動保險冇得賠

今日學到好多野 好多玩法
但最重要be water不被捕

賊車貶值，保險有無得賠。

係咪無保險賠？暴動？

街上架車有磚頭凹痕，即係恐怖份子嘅用車。

方向正確

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

好治癒呀

區區有狗屋
點算好

咁美觀既

我好開心

香港人兩個月就由黑暗時代升到上城

賭下私煙係咪又衝出來派錢比狗整車

好強嘅伸延!!!!

正,暴動保險公司唔賠

好撚心涼

暴動保險唔賠㗎

原來唔想比班狗定性暴咁簡單就得

嗚

痴線點解升lv可以升得咁快

講到好似成部車壞左咁
爛得果幾塊玻璃就咪play victim啦

Sorry 㩒錯負評

叻仔

要加terms泊喺警署嘅車不受保

燒埋仲好

真係為左咁而唔定性暴動 ，就好玩

整呢d就佢埋單
整警車就我埋單
係人都識揀

暴徒無法無天

[black][/black]

講真，見到掉磚已經覺得冇咩感覺

我無嘢講

冇掟火種入去已經好好彩

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

Ho ball

其實有班文員仔同工人係度做野，唔係隻隻都係狗

警隊沒有一個是無辜

倉庫番？

push

太過份！

點解唔擲爛埋入面果排d車

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

冇錢賠架

有d係ACO同CA等文職
被人派過去 無法 要等最少3年先可以out dep

ACO 有車

餵狗車食沙糖先仆街，成架車唔駛要

做得耐既MAX 都有接近3萬
養架車 唔太難 有無車位係另一件事

不過我想帶出既係
有文職既人係身在曹營心在漢
佢地係咪警隊既一員係有討論空間
佢地係CSB

尋晚黃大仙應該係咁做

咁又唔好，燒到油缸會爆

ACO, CA 有車又有車位？

其實咩原理，我都係聽巴打講

唔賠可能都係揾公數填

好撚心爽

太過份啦

咪係

星期六多數唔洗返同埋平日放around 6點

第二張相個雪糕筒好明顯係警察自己插入去